{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_081714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": null,
        "ISBN_ISNN": null,
        "version": null,
        "source_language": "ja",
        "translator": null,
        "source_url": "'https://trippose.com/tour/dolmeori-beach",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2023-10-04",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "石頭海水浴場（돌머리해수욕장）"
    },
    "text": "石頭海水浴場（돌머리해수욕장）\\n\n全羅南道咸平郡咸平邑石上里\\n\n松の森と浜辺が美しいところ、石頭海水浴場 咸平邑の一番西側海辺にある海水浴場です。陸地の終わりが岩になっていて「石頭」という名前が付けられたそうで、これに伴って村の名前も石頭になりました。周辺には、貯水池、古城や海水浴場など名所がたくさんあります。石頭海水浴場は後方に松の森が生い茂っていてその景色が美しいです。 また、幅70m、長さ1kmの白砂浜があって、水が透きとっていてきれいで水深の浅い海水浴場です。潮の干満の差が少し激しいのが短所ですが、それを解消するために約2,700坪規模の人工海水プールが設置されているので引き潮の時も泳ぐことができ、その他便利な施設も整えました。また、水が抜けた干潟の上に長い木橋をかけて観光客が直接、干潟の生態を観察できるようにしました。 また、干潟では海産物がたくさん採れ、新鮮な夏の果物も豊かであり、海水浴と食事を楽しむことができます。子どもから大人まで家族全員が満足できる休養地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この海水浴場の名前は何ですか？",
            "answer": "石頭海水浴場と呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "この海水浴場がある場所はどこですか？",
            "answer": "全羅南道咸平郡咸平邑石上里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の周辺に何がありますか？",
            "answer": "貯水池、古城や海水浴場など名所がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の特徴的な景色は何ですか？",
            "answer": "後方に松の森が生い茂っていてその景色が美しいです。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の幅と長さはそれぞれ何ですか？",
            "answer": "幅70m、長さ1kmの白砂浜があります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の水はどのような状態ですか？",
            "answer": "水が透き通っていてきれいで、水深の浅い海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "海水浴場にどのような施設が整えられていますか？",
            "answer": "約2,700坪規模の人工海水プールが設置されており、その他便利な施設も整えられています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場の干潮の時に何ができますか？",
            "answer": "引き潮の時も泳ぐことができます。"
        },
        {
            "question": "干潟の上に何が設置されていますか？",
            "answer": "水が抜けた干潟の上に長い木橋をかけて観光客が直接、干潟の生態を観察できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "この地域で豊富なものは何ですか？",
            "answer": "干潟では海産物がたくさん採れ、新鮮な夏の果物も豊富です。"
        },
        {
            "question": "家族全員が満足できる休養地とはどのような場所ですか？",
            "answer": "子どもから大人まで、家族全員が満足できる海水浴場です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 364
    }
}